[請教] ipad 不停咁restart

我部ipad 無用一個星期
依家諗住用返 按咩制都無反應
我就以為無電
一插電 佢就出現白底黑蘋果 過一陣就熄左 跟住又出現白底黑蘋果
不停咁loop
可以點做

PS: 試過home + power 去reset 不過都無反應

保養已過？
有冇用iTunes重設

過咗保養
我依家插落電腦到一啲反應都冇
做唔到重設

到期了， 插itunes洗機都係咁的話， 底版可能壞了，换啦就出新機

我用風筒吹下佢
就無事

樓主係咪用其他嘢叉電?
之前試過,最後發現係部電腦/火牛唔夠V數
佢開機嗰下用嘅電多過叉嘅電,所以熄左
用返原裝ipad火牛就開到

我用原裝ipad牛
我都唔知點解用風筒吹就得
可能潮濕天氣有關